2K17 online match 可以用舊隊？

張圖側左sorry 但點先用到舊球隊

聯盟lv高就得。

原來係咁 最近先玩online 唔該巴打